原來東張西望個姨姨主持 以前都幾靚女

成個iu咁

輝仔

做左城市追擊之後就冇左果浸味

好正

有冇依家個樣

認唔到

more

啱啱睇個陣都眼前一亮

屌你依個坐底都十年以上

Wtf
我不能接受

點解會完全唔同樣

廿零歲同三十路已經差咁遠

佢係咪叫輝仔？

輝仔 有時都幾煩膠但都總算presentable

氣質屌打旺角9成半後生女

milf

輝仔都J

最已個張個feel好似火野麗

好大對比喎

IU 以後都係咁既樣嫁喇

牛肉碎都係
後生個陣

張圖有聲

呢個又過份咗少少

幾似糖妹

最撚憎就係佢
一見到佢就諗返起佢係咁逼中咗風嘅劉家輝笑嗰幕
仲有其他數不勝數嘅on9訪問
完全覺得呢個人冇腦又冇良心

廿年捱到咁
好命一早做左少奶 唔使捱世界

返工

兜風耳
咁都叫靚
個節目咁on9 岩佢做

咁你都幾撚無腦
你屌個主持把撚呀？

林渏琪係呢套都好正

點解依家個樣會變成咁

細個睇城市追擊都唔覺佢靚，把聲好煩膠

唔係喎 佢後生真係幾靚

諗起佢把聲都覺得煩

輝仔都有人唔識

又唔關佢事嘅
係電視台on9姐

琴晚睇到都呆咗陣 嗰時真係超靚女
依家

又係呢D"打份工姐"

定想講劉彩玉